---
title: 'Seguridad Informática desde Cero'
date: '2021-06-28 08:25:00'
description: 'En este curso aprenderás Seguridad Informática desde Cero'
tags: ["facebook", "whatsapp", "datos", "privacidad", "seguridad", "analisis", "opinion"]
type: 'redesyseguridad'
category: ["redesyseguridad"]
img: 'https://i.postimg.cc/Gp65bkRP/image.png'
authors: ["PatoJAD"]
---

En este curso aprenderás Seguridad Informática desde Cero, aprenderás sobre como realizar ataques informáticos, para conocer por donde atacan y que métodos utilizan para garantizar una defensa optima y lograr una seguridad de los equipos informáticos, veras conceptos teóricos, como se realizan los ataques de Phishing y como defenderte de estos, como crear Malware, hasta como se hace el Cracking de contraseñas, todo esto para saber defenderte de los ataques de los cibercriminales y que aprendas sobre el Hacking Ético

Desarrollo del curso:

* Introducción
* Instalación de un Entorno de Trabajo
* Instalación de Herramientas para Programar
* Teoría
* Phishing
* Malware
* Ataques en Redes
* Cracking
* Ataques en Redes Wifi
* Medidas de Seguridad
* Anonimato en la Red

> **Aviso:** Todo el contenido que se muestre en este curso y sea utilizado para el mal, no me responsabiliza, este curso va mas orientado a el aprender a las técnicas que los cibercriminales utilizan y como defenderse de estas.

## ¿Para quién es este curso?

* Gente que quiera aprender y le guste el Hacking
* Gente que quieran aprender a como defenderse de los cibercriminales
* Gente que quieran aprender a sobre Seguridad Informatica

## Requisitos

* Tener una computadora con 4gb de RAM mínimo ,un procesador que soporte la virtualización y con conexión a internet
* Ganas de aprender

## Este curso incluye:

* 2,5 horas de vídeo bajo demanda
* 3 artículos
* Acceso de por vida
* Acceso en dispositivos móviles y TV

{{< countdown anio="2021" mes="06" dia="29" hora="7" minuto="0" >}}

{{< link url="https://www.udemy.com/course/seguridad-informatica-desde-cero/?couponCode=22863C150BE36960066C" text="Inscribite Gratis Ahora!" >}}
